疑有黑暴滲透TVB利用「殺手」劇集等技倆，挑戰國安法。

該劇在TVB甫播出第一集，惟內容大多都是高舉風、林、火、山旗幟，黑警消失如風，黑幫犯案如林，殺人如火，罪證如山，同時又有大量暴力殺人場面，明顯鼓吹暴力。不論TVB如何用著名偽人包括黎X祥，陳X演繹殺手等角色，作出非法行為仍能夠逍遙法外，公然挑戰香港司法，有關劇集和對白毫無疑問是指向以暴力手段推翻政權，乘機向香港觀眾宣揚「有不滿，便殺人」的概念。其本質就是「港毒」，與擁護基本法、效忠中國香港特區的原則背道而馳，社會各界須認清問題的嚴重性，不讓「港毒」分子蒙混過關透過劇集騎劫公共平台，宣揚不當政治立場。

強烈要求腰斬該政治不正確之劇集！！！！

學條死輔警上崗上綫咁挑骨頭就啱啦！

TVB作反

過咗國安法就去投訴

係咪可以向通訊事務管理局投訴架?

鬥紅，我要香港新文革

經過愛國愛港啲餐廳，唔覺意見到呢套意圖不明嘅劇集廣告，係咁荼毒啲途人，教人拎住枝槍指住人。港毒劇集公然挑戰國安法。民建聯仲係tvb落廣告支持tvb，支持tvb港毒事務，陰險陰險。

推

強烈要求党台黃金時間播抗日劇，斬鬼子殺小日本先係中国人

屌

up

Upupup

絕對係啦，淨聽個名都知散播恐慌主義